不如真係搞撚掂機場佢

和理非去接機
勇武去離港

直接搞撚掂佢

核彈ready 推

衝禁區極度危險
絕不贊成送頭行為

唔好分邊到和理非邊到勇武
同埋搞機場無狗其實勇武都可以做住和理非先

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

離港個門口姐佢指